今次幣少真係玩完啦

之前扮晒野
又出位又搞Party又高調炫富
前排仲派錢
都係想營造一個有錢人既形象

結果而家比龍心女大J同馬車拖左落水
變左精神病四大天王
以後有人提起佢就諗起其他三個痴線既
佢仲點呃到人

幣少捐5位數助毛守「還債」 籲助流浪動物